---
layout: page
title: Контактная форма
author: mfc
language: ru
summary: Способы связи
date: 2018-09
permalink: /ru/contact-methods/contact-form.md
parent: /ru/
published: true
---

Контактная форма способна защитить ваше сообщение организации-адресату: только вы и адресат сможете его прочесть. Однако сам факт того, что вы писали в эту организацию, может стать известен государственным учреждениям, правоохранительным органам и прочим заинтересованным сторонам, если они должным образом технически оснащены. Если вы хотите лучшей защиты, используйте на сайте с формой Tor Browser.
